［突發］放工返到屋企竟然喺雪櫃發現一樽燃燒彈

真係唔關我事，千祈唔好報警拉我

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

七仔同okay好多燃燒彈賣
仲有大細兩種size

1664幾好飲，巴打識貨